[集思廣益] 哨兵點做，可以最快提供資訊比前線

眼見琴日深水埗唔比人走，巴打話要多D 哨兵比前線，但前線都用唔到telegram, 如果班狗打突襲可以點話比你地知

推

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

對講機
哨子

哨子點比signal 佢地，隔好遠
對講機好難，前線無人拎

仆街推得好辛苦
831

大叫

831 推

用tg 報料其實對前線有無用